家教會，保護兒童會，女權撚又去撚左邊？

係咪星期日假期呀